\section{Reglement der BAM-Kommission}
Weibliche und männliche Bezeichnungen werden im Folgenden synonym verwendet.

\subsection{Name}
\begin{enumerate} 
\item Unter der Bezeichnung „Basis-, Bachelor-, und Masterprüfungskommission“, abgekürzt „BAMK“, besteht eine Kommission der Vereinigung der Studierenden der Chemie, Chemieingenieurwissenschaften und Interdisziplinären Naturwissenschaften an der ETH Zürich, abgekürzt VCS, im Sinne von Art. 24-28 der VCS-Statuten.
\end{enumerate}

\subsection{Tätigkeit}
\begin{enumerate}
\item Die BAMK unterstützt den Präsidenten der BAMK bei der Organisation und Durchführung von Kursen zur Prüfungsvorbereitung und bei der Wartung der Prüfungssammlung der VCS.
\item Die BAMK sammelt während und nach den Prüfungssessionen die jeweiligen Prüfungen und Zusammenfassungen der Basis-, Bachelor- und Masterprüfung der chemischen und interdisziplinären Studiengänge ein.
\item Die BAMK veranstaltet vor jeder Sommerprüfungssession Prüfungsvorbereitungskurse, soweit diese durchführbar sind. Weitere Kurse können durchgeführt werden.
\item Die BAMK kann die Prüfungsvorbereitungskurse nur nach Rücksprache mit dem VCS-Vorstand nicht durchführen.
\item Die BAMK akzeptiert Protokolle von mündlichen Prüfungen nur computergeschrieben.
\end{enumerate}

\subsection{Mitgliedschaft}
\begin{enumerate}
\item Der Kommissionspräsident entscheiden über die Kommissionsmitglieder. Die Kommissionsarbeit ist grundsätzlich offen für alle Mitglieder der VCS nach Art. 4 der VCS-Statuten. Ausnahmen und Ausschluss obliegen dem Kommissionspräsidenten.
\item Der Präsident der BAMK ist automatisch Mitglied im VCS-Vorstand. Er wird durch die Generalversammlung der VCS gewählt.
\item Zur Rekrutierung neuer Kommissionsmitglieder müssen zumindest anschliessend zur Generalversammlung Listen aufliegen.
\item Folgende Posten sollen besetzt werden: Mind. 2 Personen für die Sessionsprüfungen der ersten beiden Jahre. Weitere Personen nach Bedarf für die Block- und Einzelprüfungen der Studiengänge Chemie und Chemieingenieurswissenschaften.
\item Kommissionsmitglieder können auch mehrere Posten besetzen.
\end{enumerate}

\subsection{Organisation}
\begin{enumerate}
\item Die BAMK lädt den VCS-Vorstand zu allen Sitzungen ein und stellt ihm ihre Protokolle zu.
\item Die BAMK informiert den VCS-Vorstand über alle anstehenden Prüfungsvorbereitungskurse im Voraus.
\item Der BAMK-Präsident legt zu jeder ordentlichen Generalversammlung einen Tätigkeits-bericht vor.
\end{enumerate}


\subsection{Finanzen}
\begin{enumerate}
\item Die Quästur liegt beim VCS-Quästor.
\item Der Kommissionspräsident der BAMK verfügt, falls vorhanden, über den Budgetposten "BAMK Spesen\grqq{} des VCS-Budgets. Weitere Ausgaben sind nur in Übereinkommen mit dem VCS-Vorstand und Artikel 22 der VCS-Statuten möglich.
\item Die BAMK sorgt dafür, dass die Kurse selbsttragend sind.
\item Die BAMK führt für jeden Prüfungsvorbereitungskurs eine detaillierte Einnahmen- und Ausgabenliste (nach den Vorgaben des VCS-Quästors), die sie anschliessend zusammen mit allen Rechnungen und Quittungen für Ausgaben dem VCS-Quästor übergibt.
\item Die BAMK bezahlt pro Prüfungsprotokolle einer mündlichen Prüfung 10.- CHF an den Prüfling. Je nach Qualität des Protokolls können bis zu 20.- CHF zusätzlich ausbezahlt werden. Die Ausbezahlung der zusätzlichen Vergütung liegt im Ermessensspielraum des Kommissionspräsidenten.
\item Die BAMK bezahlt pro gelöster schriftlicher Prüfung, die noch nicht online verfügbar ist, 10.- CHF an den Prüfling. Je nach Qualität der Lösung können bis zu 20.- CHF zusätzlich ausbezahlt werden. Die Ausbezahlung der zusätzlichen Vergütung liegt im Ermessensspielraum des Kommissionspräsidenten.
\end{enumerate}

\subsection{Schlussbestimmungen}
\begin{enumerate}
\item Das vorliegenden Reglement wurden von der Generalversammlung an ihrer Sitzung am \thedate einer Revision unterzogen und genehmigt. Es ersetzt das Reglement vom \theolddate und tritt ab dem \thedateplus in Kraft.
\end{enumerate}